俾人1823不小心駕駛係咪一定要上庭

原本行緊主線 落大雨俾人閘一閘cut線 篤油扒佢頭閘返佢 見到成架7人車都係麻甩佬 懷疑自己有可能閘中架狗私
之後過幾日收信入我不小心駕駛
仲有一個月就甩p 到時係咪一定要上堂?

唔駛
最大鑊咪跌$320+掛多半年P牌

on9 仔 p牌仲學人復桌

P牌都唔忍 甩左仲得掂

掛P搞咁多野

老不有定額罰款咩？

無事 放心

先要求睇片
然後再諗下係咪大雨影響視線唔覺意閘左對方
同個官你覆卓就一定重判
唔理開始係邊個錯

P 牌真係要忍下，無計

擬控告通知書咋嘛
點會口供都唔俾你落直接告

老不點止320

P牌搞咁多野
當時載住女友想威威？

唔算係覆桌 個下就入autotoll 因為好大雨 本身避咗半條線只係篤油搶返條線入autotoll姐

無事即係點

嗰下係俾女朋友發緊我小姐脾氣係有啲嬲嬲地

抵死

甩p仲得掂

上庭啦

佢話係就係？

屌你老母嬲嬲地就揸架車亂咁舞？等停牌啦

P牌就忍下啦

老不點會320咁少？要等官判

佢俾人閘先㗎喎

如果唔係要入返autotoll我都唔會篤油搶返條線平時真係好忍讓

咁你抵罰啦
個人情緒影響駕駛態度

點解咁都入到不小心？

屌你老母啦
你收油入唔撚到ge
要閘先入到？

閘得就預左俾人1823
你唔撚gur咪落口供同狗講佢閘你先囉

篤條撚 你收油會入唔返autotoll? 我又唔撚信喎

得呀 一係俾油去 一係收哂 個陣落緊大雨 唔係收哂就安全啲 兩個選擇 仲要我俾人硬閘先 唔明有乜好屌 都係問下大家駛唔駛上庭姐

延長P牌就OK

有無車CAM片

就係我架車冇裝車cam 好洩底

P牌都唔忍下咪抵屌
你自己都識講覆桌
P牌已經覆人桌，俾架5噸半你你係咪撞人？

btw 就算甩咗p先判，你都要加返p監

慘

2020年竟然有人唔裝cam
經一事長一智啦

Sor9睇錯係人地話人覆桌

唔屌得就屋企飲奶啦
又要閘番人又要淆底
死P牌仔

老不實要上Court, 認左佢扣5分比1000 定 1500 蚊，P牌我唔知了

下次小心D。。。。

信我 唔會告得入
告老不 要比片
落雨 d狗一定會話條片唔清楚 叫對家取消file

係呀 我都冇話過係覆人桌 我係想攞返自己線入autotoll咋 唔係就要收哂㗎車 因為而經到啲雪糕筒位

本身閘返人已經唔啱，你P牌都敢玩

唔覆認罪書，上庭拆

P牌 閘返人 無車cam

樓主續定多半年p牌都得，依家排期上庭隨時你加完監都未搞掂

2邊都係賤人 super

學車師父一直教寧慢莫快
你有 auto toll 改行人手收費亭唔會有問題

唔好諗住同個官講你一定要比油硬 cut，只會死得更快，呢單野沉默是金，咩都唔好講，過左咁耐你應該無咩印象，拎左證據睇左先先錄口供。

一般交通違例唔影響到人就多數當你新手上路唔會浪費時間1823你，主動覆桌真係自己攞嚟衰

如果人地係狗，甘你無得走啦

唔明喎 佢閘你你咪唔好讓
收油隊佢埋個收費亭咪得？

你讓完又點解要閘返

自己都識講大雨，有乘客，就入隧道，仲要咁做。
唔係話人地錯先就可以咁做。
上庭俾人入老不係好事，應該要反省吓駕駛態度。

你心嗰句係“閘返佢”。

下次百忍成金。

老不有幾大機會停P牌
有官講過老不最高可扣5分或以上

利申：朋友老不停P牌，已再考兩次再肥，8月再考

無事⋯⋯⋯⋯加監啫

分分鐘人地係見你p牌先恰鳩你
但你又要忍唔住要復桌
唔話你戇鳩都唔得

已輸

識玩就應該忍一忍,之後1823佢,而家比人插番轉頭

所以我到而家都掛住個新手駕駛請多包涵同Baby in Car

其實行唔到autotoll咪正常去比錢lo，同行錯路兜遠d一樣，點解一定要插返入autotoll

吊銷樓主個牌啦小小事就沉唔住氣 容乜易發生咩意外

帶情緒揸車，撞瓜你自己好喇

想問下樓主事發左幾耐先收到信？

唔好揸車啦屌你
7個月前炒撚完車 依加仲掛緊P牌個駕駛態度都咁惡劣

緊係上庭唔認，之後個官就會要求對方出庭做證人，到時你見到佢真人想做咩都得啦

比人閘完咪跟住喺後面行
閘返佢你無好處
如果無啦啦咁比人閘我都1823你啦

冇炒過車 泊位hi花係咪都算係駕駛態度有問題？

3日到 好快手

正常1823都要幾日先轉到交通部
係唔係閘中狗車

我都係咁諗

逐樣黎
你自己喺標題睇打炒咗車撞凹埋
如果你泊車都泊到撞凹咗你都幾撚廢
再者我係話你依單野既駕駛態度

擺明心急聽聲停啦

咁樣俾人告得多數車CAM拍哂
一睇就知是否報復
走唔甩架啦

如果對家 cap 埋前傳
可能警察話對家都有唔啱，要唔要兩邊都告

所以我覺得只有最尾硬 cut 果段
現階段咩都唔答警察，睇左片先

話避狗要cut線

點為之閘？ 你cut完線收停晒架車？
你入晒線，又冇停車，咪叫正常cut線，點告老不？ 又冇撞到。

anyway，請律師認罪可以唔洗上庭。仲會判輕啲。

泊位hi花即係技術廢
技術廢+態度差=你加P啦

咁抵死啦

呢個世界邊有一定
唔去咪唔去
下次照閘過